想同昨晚（10月4號）出左大埔既手足講幾句

讚：首先係從來未見過大埔咁多人

而可能大家都有共識留返係自己區玩，見到好多勇武都留守返大埔做野，而每當有行動，極大量手足衝上前開傘cover！
依點真係極大進步，以往大埔一直俾人笑和理非基地，死攬連儂隧道唱歌嘻哈，依家相信不少和班非都進化左，就算唔參與激進行為，都可以盡量配合勇武做野

彈：探完大元民建聯果陣，街市果邊突然叫人跑走，後面既人未睇清楚咩事就向哂後跑走，而事實係一隻狗都無
我明白大多數人都會好驚，但係其實中後排真係可以睇清楚發生咩事先，難聽D講句有事都未到你果邊有事，你真係咁驚都可以跑幾步望返轉頭睇下做咩嘛，果陣有個手足叫到聲都沙埋話：「咩事都唔知就走，咁點反抗呀？」我相當認同
歡迎各位大埔手足補充/討論

黎緊如果大家有共識十八區起義，我地大埔友真係要一齊進步好無？你地都唔想D勇武灰心出哂去玩架嘛？
就算大埔做唔到黃大仙/元朗果D級數，起碼都唔好落後咁多丫，大埔人一齊進化吧！

光復香港，時代革命
香港人，加油 反抗！

（網上轉載，本人支持警察嚴正執法，支持林鄭永續特首）

大埔人琴晚好叻

有進步，但仍有改善空間

琴晚搞到凌晨先由港島返到大埔，見到昌運東海堂，有2個黑衫大約20-25歲男仔係度偷面包

大埔人呢

大埔友 要做野了

[突發]大埔車撞人

好撚痴線，知唔知之後點？

證據呢

冇，我係吹水作出黎，亂鳩咁up, 唔好信。

搭單問，其實大埔有冇個active d 既tg group, 公海個個成日都唔係講大埔野

突登早咗番大埔
見到有人會搬開d RB 俾車過
咁你set 嚟做mud 9?

大元個幕又係經典
係前面做緊野後面突然跑走曬
之後走去問佢地點解要走
佢地都係答：好似有狗

大埔人真係唔會令人失望

一隻狗都冇嚟過真係好唔尊重

齊上齊落

大埔人 識得主動落雨要開遮既 真係唔多
成班企係度 得個望。。